/*
  Localizable.strings
  talkative

  Created by Yusuke Inoue on 2019/10/22.
  Copyright © 2019 Yusuke Inoue. All rights reserved.
*/

// Authentication
"EMAIL" = "邮箱地址";
"PASSWORD" = "密码";
"PROFILE IMAGE" = "头像";
"USER NAME" = "名字";
"John Smith" = "李華";
"Gender" = "性别";
"Date of birth" = "生日";
"Nationality" = "国籍";
"I am native in" = "母语";
"I am learning" = "学习语言";
"Proficiency" = "学习语言的水平";
"Error" = "出错";
"Please fill all the blanks" = "全部必填";
"OK" = "好";
"Thank you for your registration!" = "谢谢注册！";
"Please select your level" = "必须选择水平";
"Level" = "水平";
"Registration" = "注册";
"Got %.1f points!" = "恭喜获得P%.1f!";

// SearchView
"Login bonus!" = "奖励!";
"Tap to start searching learners!" = "▼点击开始搜索学习者!";
"Searching..." = "等待中...";
"Sent a verification Email" = "邮箱地址认证";
"Please verify your Email_address" = "发给你认证邮箱了，请确认一下。";
"Reloading" = "更新中";
"Result" = "搜索结果";
"Oops" = "太遗憾了...";
"Your have not enough points teach..." = "point不够。在Talkative-native教%%可以获得point哦！";
"Confirm payment" = "确认支付";
"Pay %d points and talk %d minutes" = "用P%d打%d分钟电话。可以吗？";
"Waiting for answering" = "等待答应中";
"Please wait a moment" = "请稍等一下。";
"Continue" = "继续";
"Quit" = "取消";
"No answer" = "没有应答";
"Finish calling?" = "确认取消";
"Do you want to finish calling?" = "结束通话？";
"Finish" = "结束";
"Cancel" = "取消";
"Back to home" = "返回到主页";
"Language you want to learn" = "想学习的语言";
"Search" = "搜索";
"Only online" = "只看在线";
"Age" = "年龄";
"Nationality" = "国籍";
"Teaching language" = "教学语言";
"Also speak" = "学习语言";
"Teachers' Second language proficiency" = "学习语言的水平";
"Length of call time" = "上课时长";
"Setting" = "设定";
"Teaching style" = "上课方式";
"Allow extension" = "可延长";
"Search tutors" = "找个老师";
"Teach language" = "教语言";


// MessageView
"Messages" = "聊天";

// HistoryView
"History" = "通话历史";
"Tutors" = "老师";
"Learners" = "学生";

// ProfileView
"Profile" = "个人资料";
"followee" = "关注";
"Wallet" = "钱包";
"Points" = "Point";
"SIGN OUT" = "退出账号";
"Are you going to sign out?" = "想要退出账号吗？";
"Edit" = "设定";
"Basic profile" = "基本信息";
"Language setting" = "语言设定";
"Points history" = "point历史";
"follower" = "粉丝";
"Save" = "保存";

// userDetailView
"As Tutor" = "作为老师";
"As Learner" = "作为学习者";
"+Follow" = "+关注";
"Followed" = "已关注";
"Send an call request?" = "发送申请上课?";
"Call request" = "申请上课";

// DZNemptyView
"Tutor not found" = "找不到老师";
"No chatrooms" = "没有聊天室";
"No histories" = "没有上课历史";
"No followee" = "还没有关注";
"No follower" = "还没有粉丝";
"No reviews" = "还没有评价";

// Setting
"Not set" = "没设定";
"No Answer" = "无回答";
"Male" = "男";
"Female" = "女";
"Teach" = "教课";
"Free talk" = "自由聊天";

// nationality
"Australia" = "Australia";
"Brazil" = "Brazil";
"Canada" = "Canada";
"China" = "China";
"Egypt" = "Egypt";
"France" = "France";
"Germany" = "Germany";
"Hong Kong" = "Hong Kong";
"India" = "India";
"Indonesia" = "Indonesia";
"Italia" = "Italia";
"Japan" = "Japan";
"Malaysia" = "Malaysia";
"New Zealand" = "New Zealand";
"Russia" = "Russia";
"Singapore" = "Singapore";
"South Korea" = "South Korea";
"Spain" = "Spain";
"Taiwan" = "Taiwan";
"The Philippines" = "The Philippines";
"Thailand" = "Thailand";
"Turkey" = "Turkey";
"UK" = "UK";
"U.S." = "U.S.";
"Vietnam" = "Vietnam";

// language
"Arabic" = "阿拉伯语";
"Bengali" = "孟加拉语";
"Chinese" = "中文";
"Cantonese" = "粤语";
"English" = "英语";
"French" = "法语";
"German" = "德语";
"Hindi" = "印地语";
"Indonesian" = "印尼语";
"Italian" = "意大利语";
"Japanese" = "日语";
"Korean" = "韩语";
"Portuguese" = "葡萄牙语";
"Russian" = "俄罗斯语";
"Spanish" = "西班牙语";
"Tagalog" = "他加禄语";
"Thai" = "泰语";
"Turkish" = "土耳其语";
"Vietnamese" = "越南语";

// method
"Call" = "通话";
"Login bonus" = "每天奖励";
"Purchase" = "购买";

// level
"Beginner" = "初级";
"PreIntermediate" = "初中级";
"Intermediate" = "中级";
"PreAdvanced" = "准高级";
"Advanced" = "高级";
"None" = "无回答";

// errorMessage
"Network error" = "网络出错";
"User not found" = "没有账号";
"Invalid Email" = "邮箱地址无效";
"The Email is already used" = "改邮箱地址已经使用过";
"Wrong password" = "密码不正确";
"This user is banned" = "该账号被限制";
"The password is too weak" = "密码太简单";
